69都就嚟完 點解仲未見达哥嘅

有冇手足知佢係邊

E3見到佢打緊機

吓 佢唔係反共架咩

lam 緊共

點會呀 佢話企係雞蛋個邊架啵

我达絕對唔會賣港